有d咩工係有錢冇命洗？

魚與熊掌#

醫療

雞

酒店

Engineer

行船

一定係醫生

工程
除左政府皇家佬

Big4 audit

照顧我

軍人

冇錢冇命洗

殺手

做政府ws睇刨鋪個d 又多40個鐘ot錢洗 真係有錢有命享

ibank

則師

毒販

地盤